好感動 平時政治冷感嘅都出嚟遊行

前嗰幾日問咗個一向政治冷感嘅friend
佢會唔會去遊行
其實本身都唔係好大期望
都估佢應該唔去
但係佢同我講話佢會去 佢都想做返少少野
我個一下真係好感動

香港人要團結呀

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

仲要唔止佢一個
好多身邊政治冷感嘅friend都會去

呢次發現香港人個團結心仲係度係好滾動

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

係 好開心